阿智吹雞鬥姐夫 (120)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-109

110:I can't believe he's gone (110)

111:破舊立新 (111)

112:Not a single frame was shot in Africa (112)

113:THE FIRST 10 YEARS (113)

114:Here's to 10 more (114)

115:The Ex-Wife (115)

116: People need to be careful what they wish for (116)

117:I hope they remember you (117)

118:The end is near (118)

119:Tell me his name again (119)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

即刻有一個親身示範

請珍惜CAP

留名

九唔搭八好呀
留名 倒數兩星期

唉屌

留個正皮先

會唔會太快一開post就有負皮
忠實fans

THANOS 貼圖區

仲有兩個禮拜咋痴線

leave name

開始練仙同網絡世界講再見

Live without internet

平時幾個去開既POST 整定捷徑

最後2-3日就睇返MCU D戲

應該冇事

捷徑仲可以set圖像
Set左Mad Titan 跳起

真心希望佢會成為經典villain

IW吹到係THANOS個人電影

加上有俄羅斯兄弟....有信心

下個po叫俄羅斯兄弟就好啦 表揚值得信賴嘅russo bros

又一城個展有6米mk50

一開波就有人衝出黎柒係咩玩法

贊成

f

....等睇人又負評

又一城set緊場

HT?

係

呢期鷹叔最威 嗰嗰都揾佢喺邊

勁快

Iw post credit:
鷹叔:patience!

無限手套usb

點拎

WOW.....想要 又要2張?

要係fb個post答問題之類

要抽先有

又係黑箱作業朋友優先啦

黑到睇唔到

USB幾貴呀...咁都要抽

Hail Hydra !

個書包戟以為係有個O嘴樣係上面

一眾老屎忽喺度話當年

負責人係邊?呢度有冇規矩?

已經post 120了

不得不承認而家算成功過以前
以前成日離題 一冇戲上就冇人推
而家變左老迪影視作品討論區
好似內容豐富左

如果早啲搬黎連登應該多五個以上

個陣未入post
我一路都好想知點解有個post就咁一個字叫婆

加埋SW,其他迪迪尼作品

我都係因為SW先加入

48婆?

美式毒撚集中地

屌原來係咁

你真係智左喎

其實舊登後期同搬黎連登初期係最難捱
個post幾乎有一半留言都係我自推
推撚左成個月都唔爆post

屌unwise推post大法

第一日識我咩
其實我諗左差唔多3年
其他早期post都估到係呢個唔明

好過早期八婆/hsm推post大法
所以我buy呢個大法

腦呢

講起都嬲嬲地....D鐵盒版BLURAY比人買哂

自推算好了

冇人黎攪事

等姐夫教訓下你

講起unwise 呢排有佢同mh既訪問

一直覺得家姐反手呢下好型

不想見到佢

Btw阿智係咪唔識用老豆支槍
明明可以射d laser

應該唔識...比家姐打到支槍飛走埋

笑撚死
大導演認為帝國大反擊係宜家上映一樣會被罵
阿Q精神到

mark哥好串，話我地很高興毀了大家的童年，擺明暗串大導演

家姐成個人都好型

ep 5作為星戰系列評價最高個套，咁都講得出，打飛機都唔好打到咁

串得好呀 ....unwise返歸食屎啦

this is the luke i knew

not this one

比人鬧到佢SHORT左

10 Years of Fandom Featurette 放心冇新嘢

大家慘成驚弓之鳥

想問大家一個問題
Jar Jar同ben仔，你地覺得邊個智障d?

Ben
Jar Jar

每個post都會黎一次SW推post大法

鬼叫死unwise又走出黎

新post推一推

揸揸兵係sith lord 囉

ben仔點比

大佬，你見到童年女神俾人強姦完後
個強姦犯仲要話條女俾佢搞得好好邊有得唔嬲

有一種感動

呢個世界就係咁

ruined my legend

你係av3可唔可以柒完再型返次？
又神力又神武
唔好比thanos威哂

要買飛影相like專頁tag friend
煩到仆街重要抽

唔講以為抽首影飛

拎新武器後ko一隻black order?
不過唔計thanos佢戲份最多，威的機會好高

TLJ fans真係會睇到嬲
相反一向麻麻地sw嘅人會覺得好好睇/唔錯
呢個真係

我改既

唔覺
我fd都唔算死忠都係睇過下前傳
都覺得好on9,話做咩最後唔俾luke出黎一打百要用幻像咁on9
反而rogue one就覺好睇

我有個fd一向覺得sw又悶又愛回家又老土，佢就覺得tlj 好正

同樣係好大期望，alien covenant又係睇到嬲

呢套算啦 trailer同套野完全2回事

都係睇magneto

要威返次啦,之前三巨頭佢最少戲份

唔係戲份最少，係型的地方少
ironman一出就紅，所以除左ca3外，套套都有位俾佢型咁濟
cap係ca2 後有羅素兄弟救佢

thor要到第3集先俾人救到

av1同av2入面thor都冇乜參與性
av1有安排佢同hulk過招但唔係果回事
老老實實比人弱化得太緊要
真係thor3勁返d,av3要勁多d

智真係幾難寫

IM有甲型到爆

CAP可以寫心路歷程....寫佢點忠於自己

智寫咩好?冇咩可以寫到佢好突出

好撚驚復3一上映就比人劇透

已經有人講呢個問題

轉用3310保平安

又笑ben仔
比reylo你嘆

好sad得我一個中意ben仔

其實thor1唔係太差嘅
背景同風格ok
個角色成長我幾中意
由Thor拎唔返喵喵到拎得返喵喵好難忘
到最後打完thor同odin喺彩虹橋望住個宇宙傾計
有少少史詩英雄嘅味道
首音樂都好正
屌跟住Thor2完全無主題
淨係一味打同鋪粒石
我成日覺得thor同ds嘅戲應該最好發揮最多野玩
點知都唔突出

淨講角色原本cap係最無潛力
Im thor hulk個背景都精彩好多
點知russo bro可以拍到咁好睇

正

新po 留名

留名。

好想知邊啲人咁把炮
先唔好講主角個堆
配角班影帝影后行出嚟邊個會比人睇唔起

有d似rider咁，以為拍特攝就幼稚

其實有冇人覺得vision個額頭粒石咁細粒邊度岩裝落手套呀？

好嬲
原來真係有班人會眼紅marvel班演員
Superhero片係無乜深度
但佢喺佢自己個genre度一樣好成功
仲係一代人嘅童年回憶
歷史性黎講拍得住當年sw同唔少經典

好似sold out

最近睇返thor1
"I need a horse!"

台灣玩具反斗城買夠千五台幣marvel送poster

係最少戲份,好似有人計過佢地出埸總供有幾分鐘,
thor好似少im2/3倍

咁如果佢好似ironman同隊長咁一早被導演救到紅左，就唔會咁少戲份啦
黎緊avg3戲份最多英雄好似係佢

russo bro 可否重拍一次thor 2

終於有出頭既一日啦

我估黎緊又一城 hottoy 個 exhibition 都會有海報送

好似未出wo

而家係支那戲院拎d宣傳紙摺黎潑涼 熱到仆街

今日去試下淘寶果副imax夾片 完場比包膠 試下戲院比果副帶既同夾片有冇唔同先

琴晚行過都未貼呢個

應該會有

坐等包膠

夠200送a5 file
又一城果邊D野set得七七八八

我剛剛都經過

係咪諗到首映先公布black order邊個配音

原來ben仔又改左名
一貼reylocancer就知係佢

做咩唔繼續用ben仔個名

前幾日

幾日後

係for iamx 定imax3d ?

如果唔係隔左幾日又冇經歷d咩
又或者ben唔中二病
reylo會易接受好多lo

其實如果剩睇gif既話係有火花既

Thank you too

imax 2d應該唔洗戴眼鏡睇

岩岩睇完真係好舒服 同埋明顯比較光

imax

我都理解錯左，咁係imax3d

我都有帶戲院比果副睇一陣，明確比較暗同埋帶一陣就好唔舒服 好撚夾鼻

智左添

今次竟然有野送,仲要係file
posters可能like fb有

cancer

夾片個款遮唔遮得晒副眼鏡

呢d好睇你自己款眼鏡係咩形狀架wo

我果副遮得哂

Quali如何

到時見

lm

hottoys出左黎緊個展覽賣既商品 不過張圖朦到仆街

有冇人有興趣用gif圖答問題

1.
2.

20

我先 當貼gif圖
1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

12.

13.

14.

15.

16.

17.

18.

19.

20.

21.

22.

23.

24.

25.

26.

27.

20

22

17

屌immortal on9仔

D GIF多到

25

下個星期開始馬拉松睇MCU

好矇

唔好貼啦劇透晒

係喎屌 一時三刻無留意梳

身邊班女仔朋友開始扮曬野 po曬story snapchat影張poster話好期待 臨上畫先黎突然鍾意嘅人真係好煩

有咩所謂
又唔會好影響到人

同果啲週期性睇波撚一樣

黎緊世界盃又一埋

MESSI係西班牙架嘛

佢地鍾意咩人係視乎個其有咩廣告

又一城個booth一開 一定成班女去同daddy套甲自拍打卡 po曬相話iron man真係好型

老老豆豆
睇咁多套以黎都係walk in

最多前2日上網買定

今次早成3個星期真係第一次

最撚憎呢啲忽然fans
次次見到佢地話自己好中意superhero就心諗你班死港女識條鐵咩

平時就笑人幼稚...到有戲上時就忽然fans

咪撚黎啦,阻住晒D呢D忽然fans
一陣睇睇下又乜都唔明問問問,ie

從來未聽過佢地講睇開 可能人都未分得清 突然勁鍾意
其實我都係絲

唔好淨係講女 男都唔少
以前返學有個柒頭
MARVEL片上就係到亂鳩UP答D負LV女問題
D負LV當佢MARVEL百科咁
我次次聽到都笑死

雷神拎住斧頭好正,
見佢FB仲有條片影其他精品,
但第一日D VIP會唔會掃晒架

追開marvel既女仔特別有吸引力

marvel百科

早排同個同學傾傾下bp 佢突然同我講佢女朋友分唔到d人 一路睇一路問 但佢講嗰時個樣勁sweet 我勁想反白眼 睇唔明都唔好問住啦好心

That's exactly what the highly anticipated film is doing though two weeks before its release. Infinity War is clearly outpacing Black Panther by a margin of two to one in Fandango ticket presales and is actually selling more presale tickets than the last seven Marvel Studios projects combined.

除左乜柒都唔知果d 睇完懶人包就扮大袋果d都好撚煩
D content farm又唔撚做fact check聽到班大袋扮晒專家唔知嬲定笑好
仲有只係睇avengers果堆
Bucky係邊個都要解釋就知道無可能同負level睇

如果我男朋友一路睇一路鳩問我一定想斬開佢幾碌

人嚟啊
又有人放閃啊

所以睇首場應該會少啲呢種係咁問野嘅人
呢啲忽然fans邊會咁神心睇首場

好彩身邊無呢啲嘅人
淨係有啲會將DC 英雄講做係MARVEL 嘅英雄
但同時身邊都好少人會討論MARVEL 所以有時候想搵人討論都難

WOW?

可以任意討論又唔洗就住就住驚人唔明嘅就得呢度

1,2 ,6,9,11,23
3,19
4
13
14
16
17
18
19
27

same, fd全部唔睇英雄片

又見到IW TV廣告

仲有2星期咋

我早極都係嗰朝先買

早幾年睇inception 既時候條女話佢唔明叫我解釋 我一鳩叫佢你儲埋睇完先問我 咁當然睇完佢就無左回事
Anyway已散

啲frd好多都有睇 但無話去到好迷
等Infinity War trailer 1, 2果陣都係得我一個自high

有個老死同我一齊追 差唔多套套都一齊hehe睇
試過同其他fd睇, 佢地都係湊熱鬧多

Boom, you looking for this?

做乜咁多現充走出黎曬

我乜都睇唔到

淨係計香港既話少過兩星期

幾時有團買眼鏡

應該送唔切呀嘛

有團既話想JOIN

淘寶好快姐

+1

同你相反

cap係tony

有冇團呀?

冇taobao acc

想Join

睇過篇content farm
影住starlord同ds合作嗰下
話starlord 係antman

兩星期

brutasha shippers出沒注意

有無人試過呢隻10幾蚊人仔既夾片

唔係之前煩人講個隻最穩陣

訪問片都不停劇透

之前巴打推介個隻好似係呢隻

不過貴好多

貴好過中伏

哇屌marvel放左條bts 大家睇路

以為剩訪問 一開即刪

夾咗勁多新畫面

放個mouse埋去望一望d preview發覺有伏

Marvel條新片極多劇透小心

勁多
唔好貪得意入去睇

好貴

利申唔怕劇透

真係只可以留係到...YOUTUBE都唔可以開

有冇團呀

我怕大劇透
TV Spot呢啲我會睇晒佢 等唔切 每次有新TV Spot都已經好撚high

Unfollow晒同marvel有關既ac

唔開個鐘仔已經得

得一兩個畫面/對白冇乜野
啲仆街大字開post就仆街啦

我都睇咗 其實tv spot都無咩劇透得個一幕
其他都係trailer嗰啲前後2秒

我都唔驚劇透,

CR上到4000未?

岩岩睇返CR POST

尋日起已經唔再接觸任何關於marvel既野 除左呢度

未 近排無咩時間玩 同埋仲試緊deck
有三次上到398x 都係臨尾香
其實係咪固定用一副牌爬好過係咁轉 我成日一連輸就換deck 又連贏到 但去到咁上下又連輸 跟住我又換deck

Trust ur deck ladder一定要死煲一副先上到

我都係用石人 石人而家好難玩 水機比嚴重nerf

八個負皮
你地咁得閒 不如飛去wb總部開無雙換高層
dceu未來靠你地

體諒下人地啦，睇下dc post推得幾慢

好撚大隻

AVENGERS: INFINITY WAR Directors Confirm Fake Scripts, None Of The Actors Have Read Entire Real Script
屌

Compartmentalisation

cumberbatch呢

日本果邊我的英雄學院同avengers有collab但睇唔明做咩

睇左pv好似只係互相幫對方宣傳

其實唔貴wo,係79蚊兩副

99係兩副價錢，買滿99會再減20

有冇團

求團

比例根據返電影？
咁巨大既

冇劇透
睇左新spot
peter話奇怪醫生用made up name個scene已經出現alternative version
果然M記每一次都拍N個ver

喺fb見到張sci bros攬埋一齊既cap圖
已經忍唔住睇左條bts
好多daddy 被逼睇新畫面都抵

其實我一早認唔住睇哂

心諗以前中過咁撚多次伏 成日認認認 除非真係唔上網 上映前肯定比d野透到

成舊野好似好膠咁 無乜金屬feel

係唔係得MARVEL先有咩TV SPOTS

我真係最多睇TRAILER....太多DETAILS比想像空間我真係唔多

不論估中OR估唔中

套套大片都有

而家玩流線型會係咁

冇左MK1-7個種金屬味

最型IM甲

大部份我TRAILER都唔睇入去睇

好似player one我都冇睇

Hot toy又一城個到有marvel tee買

U記冇咩?

想買M base ball cap

我同你一樣都係盡量想留低係戲院先睇
不過最後入場俾裡面塊海布透左我高達

有冇人九月會買Spiderman ps4 隻game

有無款睇

U記好似月尾先出
同埋今次明明徵設計都無老任個次啲好睇

佢哋去咗韓國
大會竟然送咁嘅嘢

好似全部Q版嚟

之前睇過好似唔錯

姐夫真人 不過好似未開放晒住只係比媒體入去影

畫面靚到呢

好似同大陸差唔多
咁大陸可以送到咩

後面蜘蛛俠新衫

留意蜘蛛俠件衫

SPIDEY 唔比人死

月尾 唔係呀

有少少好似八爪博士feel

呢個堅fail tom仔自己都呆左望左好耐

廿三號出

MARK VII世界第一
7>3>46>50>6

姐夫呢個名好正

入左黎冇耐...都叫見證左點解會出呢個名

collector Edition

好有TBB爭產劇feel Hela變左米雪做

MK7 同 MK6 我都好鍾意

3角 arc reactor

MK7 就重火力+重甲

2件都好多戲份

會唔會整個特別版計時呢

46同45比好多人都揀46
但我鍾意45多啲 流線型靚到

真係夠膽畫上一代蜘蛛俠

tom仔個樣:

Mystery weapon

上代咩

Tobey?

普通hea畫spider-man姐

好似係同tasm個遊戲造型一樣

Mark 7 係經典在戰損好睇同埋出場方式
Mark 6夠勁抽招必殺技型
46有極速頭盔術又比隊長摧殘過要KEEP住

45冇咩戲份
轉左甲都唔知

喵喵?

而家D甲感覺套套都差唔多

Original shield

自從im3我已經記唔到armor number
45係aou後段個隻？
不過而家im既cg感好重，無晒d金屬感好sad

Bucky Bear

Energy shield

成2件 HIDE WEAPONS

我係有玩玩具先大概知啲甲
但8-41真係唔識
45係aou後段出呀

諗起son of coul個盾

轉左流線型好難認

但好多人都覺得流線型好睇D

Civil war個件好似多返d角？
Homecoming轉左色覺得有返d金屬感
今次iw睇trailer又變返好重味精

拎番個盾即刻回憶番昔日比Tony射,比雷神扑,比bucky挫,比黑豹刮 即場回氣夠姐夫打 係友情嘅力量啊

iron man又唔解釋邊件打邊件

好似係轉左第間公司整cg問題
weta

好想睇 但又好sad

香港迪士尼有groot

呢個係咪老年groot

做咩又貼新GIF

岩岩睇到sor

你地當唔當wong係英雄？

腳踵係老人家特徵之一

Libarian 都英雄

coulson開拍captain marvel了

想睇tony整果個

大家請準備
阿輝將於十秒後入黎瘋狂推post

勁過鷹眼 你話呢？

睇左段俄羅斯兄弟訪問
Thanos點解唔一開始自己動手
係怕太早出手會俾全宇宙既人知道同埋有時間更多準備防範。
同時用其他棋子去引出不同無限寶石既位置。
所以今集thanos會知道寶石位置，同時把握時間去盡快收集

下半身傷殘都係英雄啦

咁佢算係唔算mcu電影第一個亞裔英雄？

無人開

差d唔記得block柒個咪撚戅鳩啦

我都岩岩係唯仔個post度block 左佢

蜘蛛仔都有份玩過個盾

MBJ真係好撚正
忠又扮到 奸又扮到
呢張個樣好陽光好正氣

如果佢冇死就好

#372回覆睇唔到，係咪佢嚟

No

你地講緊邊個? 回覆#第幾?

係囉....講佢 exile, 有事會返黎幫拖好過...好似white wolf咁

之前貼tv spot嗰條友嚟

火水木金土
已block柒左

招喚

咪撚戇鳩同金木水火土大家記得快啲完全封鎖
呢啲人現實存在感一定係好撚低 比人排嘅毒撚

Daddy

ff:Thanos拎左vision粒石會唔會有反效果

對手套

成個cupcake咁

咩叫反效果

又一城個spiderman劇透到呢...

雖然都估到

cosbaby好多都好得意 買邊幾隻好

thanos對手套爭粒石

vision既潛意識干擾到其他寶石之類
冇，ff下

好q好得意 等做best seller

蜘蛛俠個張就唔up啦

Tony Sucks嗰張都出左半隻Spidey

避無可避喇

ds嗰兩個橙色碟(唔知點叫 )都好靚

又一城好多人

8成都係忽然fans

見到個中佬同BP selfie

買就第一日買 影相就等臨完先影

算啦
仲有邊個係唔知spidey嗰個劇透

準備出血

算啦....都有人貼埋出黎

造型呢D就算啦

準備倒數

Thanos 個頭

算啦

買左

月餅囉

D cg又靚左

im個張出左隻腳咋嘛
但除非你唔去又一城姐 如果唔係點都見到

咪臭係

我意思呢個POST之前都有人貼左SPIDEY個造型

比起造型我更介意劇情流出

係youtube唔小心掂到d tv spot 遭到劇透

我應該分享完畢啦 除左蜘蛛個張 同bw/antman影唔到 因為有d傳媒影緊

Sorry, Cap. This won't kill you, but it ain't gonna tickle either

點解我咁犯賤 又走左去睇新tv spot

唔緊要啦

究竟IW會位居史上票房第幾

唉

一齊睇啦 好正

Starlord嗰個幾好笑
暫時睇已經覺得d角色互動會幾正
Russo bro應該好識用唔同角色

已經有幾個舊畫面唔同左

好似話所有guardians嘅對白都係占巾自己寫

我覺得有機會第一...

好正斗

呢個唔知

難啲 廿億差唔多 除非極高質

Neill Blomkamp confirm左冇alien 5

要求唔高
平SW7紀錄就夠

第時a4蟻撚一定要搵返Peyton Reed親自監督

阿凡達真係好撚癲
係戲院睇係覺得幾正
但係屋企睇返覺得好一般

第一次入IMAX就係睇AVATAR

套野真係3D到呢

alien covenant 收唔到嘛

alien 5冇定 prometheus 2冇

暫時我睇過最3d仲係依套

故事一般 但係設定世界觀同畫面其實真係一流 所以係戲院睇有新鮮感又大mon咪正囉

Alien 5 接返Aliens個套

呢點真係毫無疑問 仲記得有幕D種子飄落黎....就好似係前排條友個頭頂上便...

dr. shaw 同 david既故事仲可唔可以延續 點解你要劏左dr. shaw

AVATAR之後多左勁撚多3D戲

但得字幕3D ...仲要貴多幾十蚊

第一即要破阿魏達，27億以上

如果a3口啤好，a4會唔會更有機會破 再加埋個出位戲名

Avg 3好似搵返幾個導演一齊傾 所以好放心

講起忽然fans今日係又一城見到好多女仔係到同daddy 自拍然後又話好型好大隻呀
開始出現了

唔知點解呢到睇ds個手套好有橙色洗碗手套feel

有機過a3 尤其係呢d橫跨一個年代嘅franchise
可能好似hp咁
但過唔過到avatar真係好難講

話說Peggy尋晚上咗Canon度做嘉賓

我諗AVG4宣傳方針要講明係元組演員最後一次演出
唔係都好難過到

好多女都覺得bearded cap唔靚仔係咪姐係唔會有人同我爭影cap

邊個話佢唔靚仔同我企出黎

影完下個到我影ok?

保留返各種英雄既特色

尋晚先屌完今日就出現了 真係快手

跟住到我 我地影嗰時都係度講好型好大隻 人地都可能覺得我地係忽然fans

新tv spot個montage好正 怕劇透飛頭五秒睇
there was an idea 新版 有句係cap講

排隊
無人爭可以瘋狂自拍100張

啱㗎啦
整完燒餅唔洗洗嘢呀

迪士尼嘅superhero係咪都計 加落mcu得唔得

用冰個個咪mother fucker的真正身份囉
點會唔計

好正連續幾套
iw deadpool antman incredibles

deadpool要入mcu太容易了

嘩正啊 希望揾返吳鎮宇佢哋配音

圍住晒,D字細到要望遠鏡

屌 本身唔諗住睇 但你講完有cap就好想睇
唯有loop返幾次trailer 1頂下癮

飛頭五秒 後面係之前咁多套嘅montage

「《復仇者聯盟：無限之戰》台灣將在25日搶先全球上映，片中的超級英雄們也開始分頭跑宣傳，日前「奇異博士」班奈狄克康柏拜區（Benedict Cumberbatch）、「邪神洛基」湯姆希德斯頓與「蜘蛛人」湯姆霍蘭德（Tom Holland）飛到南韓首爾出席首映，3人在機場受到影迷熱烈歡呼，但班奈狄克一個向影迷合掌鞠躬的動作竟被南韓網友罵翻，稱他歧視韓國人。」

玻璃碎一地都係
琴日係twitter見到條泡菜扮晒野用英文叫d白人來亞洲唔好做呢個動作
跟住有其他亞洲國家既人駁返佢
條柒頭九秒九private個account

做乜鳩 同大陸有乜分別
好好彩香港無呢啲習俗 想像唔到幾撚柒

啲韓國人好煩

唔明點解aou同bp都要去韓國取景

啱架喇 班泡菜狗繼續柒落去
咁bc就會記得黎香港幾好玩

泡狗其實只係第2個地獄鬼國
係D傻西先鍾意細眼狗屌

10年

仲有邊個國家會俾到佢地封晒路咁拍飛車

點解會話個動作係歧視韓國人

太長我唔quote

呢個係佛教手勢 泡菜唔係佛教國家 BC應該要做好research
BC冇做好research = racist

正式泡式greeting係報導咁講對手放係肚上面再鞠躬
屌搵圖見到個愛心手勢燥底

老真...咁真係BC冇做功課 你去一個唔係佛教國家做佛教手勢

大馬應該都可以

去秦國咪冇事

上次佢黎香港有冇做呢個手勢

但劇情上真係冇咩關

AOU有個韓國女醫生都叫合理D

BC係佛教徒
當然我明佢無做功課係柒
但個動作未本身去到歧視韓國人呀？
我係亞洲人我都係google同睇篇新聞先知佢地有正式greeting啦
你話個手勢好出名佢又唔做就話啫
泡菜果個邊個知
你好難expect人地會搵到仲要做
或者我太憎泡菜

BC係佛教徒既話就唔同講法了 佢自己係佛教徒用佛教徒方式我覺得係OK的

其實理解做辛苦大家我覺得都ok
事後佢好似知比人鬧，係紅地個陣做左抱拳手勢
跟住又比人屌左一鑊

玻璃心

我一路以為呢個只係普通手勢
好似樓上咁講
代表大家辛苦啦 感謝大家黎接機咁
咁就玻璃心到咁..

black mirror

唔個係咪我過份解讀 但BC佢個角色本身係套戲入面都係做呢個動作打招呼 佢會唔會係想跟返戲入面既動作先咁做

唔好理咁多啦
根本係泡狗戇鳩
又唔係第一日知

泡狗一直都on99 都唔知有咩地方好

成咋人造雞團

啲仔會唔會拖錯第二條女當係自己條女

呢D咁既地方下次唔好去啦

黎HK啦

重點

如果Olsen 黎既請假都去

啲泡真係衝出嚟柒
我都記得bc好似係佛教徒
呢個手勢喺泡又唔係有咩侮辱意思
都唔知係咪佢哋信開邪教唔鍾意其他宗教
啲邪教kol做嘢

跟

平時都知泡狗演藝圈內部文化又保守又專制
啲觀眾又發神經郁啲咁多鬧到啲星又公開耍冧又自殺
而家人哋嚟, 打招呼個手勢唔合你心意又話racist
講真呢個手勢泰國, 甚至有啲日本同香港人都會做, 好撚普通啫
你話耍大牌咁係另一回事啫
有時班撚樣比支那班生番更加唔chill

上網睇左一d前導漫畫資料
Wong講左小小關於soul gem的野
你地介唔介意我係度講？

Do姐歡迎你

再抽多次水先

上次do姐真係失禮 借機摸人褲浪
但俾着我都會忍唔住

did did姐主持得好正喎
俾佢抽水條氣都gur啲

CAP好正

有咩講咗 唔係話最勁最大粒同唔知喺邊咩

其實都無，就如你所講
只係話無任何野記載佢係邊同埋傳說中佢係最勁個粒
另外點奇異博士要搞loki係因為佢曾經有過二粒

好似出個時有人po過上來傾

有蟻俠了

最右係Motherfucker?
最左係？？

loki

Rocket喺中間

咪就係頭POST個幅

咁嗰個應該係wasp嚟

冇spider man ,但有失蹤鷹眼

嘩柒左 原來喺cap膊頭度

聽人話佢本身成日係電台講歐美劇
佢似係BC fans黎
如果唔係都未必請得郁佢啦
好似話Did姐係好早瞓覺既人黎

同埋，唔係佢抽邊個可以抽

最新theory係收埋左係titan到

呢本art book值得擁有

好正！
聽講年尾會出 Marvel Studios: the first 10 years 既書

要求唔高 EO同CE嚟香港已經夠

要求太高

只要求cap同bucky

唔買對唔住自己

邊度有得買

this one?

快啲襯未到四十歲再拍啦好嘛？

佢其實都好正

有無人知HT會場版隻cap有咩分別
唔想入HT post 驚中劇透

多個地台 同從未公佈係電影出現既神秘武器

有隻手個地台就無咩所謂既 但嗰兩件武器應該唔係會場版都有既
聽日去又一城落訂先

係根本好正

佢唔抗拒就快D俾佢返黎啦

避spoiler無野好睇就睇下mcu既演員去咩event
雖然個event係上個月但都幾多mcu人

呢幕係cap2嗰陣？

你睇清楚普通版有1件 會場版有2件 個人覺得會場版多左果件好可能係..

睇真啲又係喎 唔理啦 聽日去訂 應該訂埋bw同Thor

唔知要排幾多粒鐘

驚佢cut單嘛 我預都可能要去多一至兩次 至少仲有sw要訂

我覺得CAP唔多似

似會cut單？

時間寶石

有無咁多頭髮

gotg2 star lord 老豆

LOKI

個身同披風都同LEGO M記人仔一樣

但個頭唔同同冇左頭盔

佢都戴頭盔就同mantis撞樣

peggy好正

failcon 做咩眼甘甘望住cap對

蝗野注意
話說大陸個本環球銀幕4月都有海報送 上次智3都買咗呢本 張海報無簡體字放心 如果唔介意蝗野又買唔到之前本世界電影雜誌嘅可以一試

張poster係咪會摺左

Daddy件外套

世界電影雜誌會

張poster 係A4size?

發現到呢條片想分享下
入面唔係正式soundtrack
係由fans用幾首舊戲theme rearrange同compose嘅
不過幾高質下
大家喺苦等iw上嘅期間
用黎想像下iw場面嘅悲壯

本雜誌好似同香港8婆雜誌差唔多size
簡體字書店可能都搵到

DOLBY poster

睇完ready player one
好失望 a3 trailer播播第一條無播第二條

英國我睇幾次都係得第一條

龍抓手

我睇ready player one 嗰陣時反而係播第二條
想睇第一條多啲

買哂佢

SW都咁大個頭

班相好靚

雜誌poster應該9成9都會摺+質地冇咁好架喇
要唔摺都係睇HT果d有冇得買?

btw 對個人poster好有興趣
唔抗拒支那野搵有淘開寶既fd幫手就得啦

攪咩呀又貼劇透野

唔怕劇透我就出左去出面post傾啦屌

仆街，岩岩碌ig中左伏

究竟啲人明唔明咩叫唔好貼劇透呀
貼都唔好貼呀大佬

屌個youtube preview

屌又係d on9

好彩熄左youtube preview
係咪又要block多件

好on9 電腦記得熄youtube預覽 反而手機唔記得

隻150仲未死
間唔中仲出黎吠下

冇熄到 已blocked

29號先有時間睇是否悲哀

IW地鐵橫條廣告全進場

Ghost rider有份做新terminator

搵定山洞住先避到劇透

幾日唔上網

？

AoS個個 唔記得咩名

嚇死...以為係Nicolas cage 不過terminator 都爛爛地

喺旺角站行左一轉
一張大集合喺E出口
C出口BP果張
A出口Cap
B同D中間智同IM

原來隻150真係咩都唔識
以為票房所有都入返電影公司袋

嚟緊個集ignore晒3,4,5 搵返舊sarah同arnold
Tim miller direct, 個故事會類似terminator版the force awaken

廣告出現

大量忽然fans全面進場

我5月頭先睇得添 死梗

搵日去朝聖先

咁晏
27號睇表示已經覺得有點遲

巴打要小心 建議熄哂所有wifi data

我記得2-3都好睇喎

4就不嬲當冇左件事？雖然bale好型

早在去年年底，迪士尼就宣佈正式收購21世紀福斯旗下的20世紀福斯影業、20世紀福斯電視公司、FX有線電視網與國家地理頻道，以及福斯30%的Hulu股份、39%的歐洲電視巨頭Sky股份、Star印度等，總共524億美元。這項曠日持久的收購今天終於有了最新消息。

根據Deadline的消息，21世紀福斯公司總裁彼得•賴斯向集團內部的員工表示，收購將持續進行，最終很可能會在2019年夏季完成。收購並沒有時間緊迫問題，一切正在有條不紊的進行中。

儘管之前許多業內人士看好這項交易能夠快速通過政府監管部門的審核，但按照賴斯的說法，收購的進程符合之前的保守預測，長達18個月。

抆左條LAN 線睇幾日mcu戲可渡過

成家人去泰國玩幾日 返到嚟都攰 應該2號先去睇

我都好怕 所以諗住如果可以的話 果日朝早走堂 早起身睇早場
但驚睇完成日個心囉囉攣 Present唔到

block咗睇唔到

25號個日返9點 唔洗present但走到冇晒quota焗住要返
好驚唔夠精神

作最壞打算吧

我都好似走到得返一兩個quota 唔清楚 所以要睇定啲先

為左可以安心睇同之後討論

我已經將今個月要做既野做哂

提返想買強國電影雜誌嘅巴絲
張班相poster最底會有簡體字註釋

用埋佢

厲害厲害

我下星期都完哂所有present

Same

頂 我全部塞晒喺Infinity War個禮拜 好想喊

其實係返工d 日常野

平時會堆到deadline 先做

今個月就勁快做哂佢

Infinity war個禮拜要交兩份assignment

我四份

加油啦學生哥

考緊Final

3都爛爛地
係勝在有州長

150好撚柒 一衝出黎即係比人圍

打工皇帝

又一城Ht排到2046

上次果個真愛喜朗尼已經post過劇透，個陣屌過一次，依家又嚟
建議大家block7佢算

想去睇下

已blocked

集集都有 但4個件好膠 d cg唔得

上次屌完佢，一d反應都冇，原來真係劇透撚

因為4唔係佢本人呀嘛

睇嘢就冇所謂，遲d都可以

條友話四個鐘
排緊

影相同排隊分開晒 唔洗買野既真係幾時都去得
唔係驚隻cap cut單我都唔排

4個鐘....

一陣去睇下先

聽到4個鐘其實真係想放棄

我地post而家有幾多排緊

但臨完show又驚多人睇完戲會去買

U記真係仲未有M記衫

六點開始截龍

完

Cap等多個星期先訂
如果cut咗，上返二十樓訂普通版

無可能訂普通版啦
等多個星期會好啲咩

一係睇戲嗰日朝早等開門訂
反正請左假 有無人知又一城幾點開

想買Cosbaby 就遲d都冇所謂
之後二十樓會有喇
買其他精品就要排了

Cosbaby版手套

今朝有fd 七點排，十一點半左右搞掂
又唔係限量，遲d訂咪遲d拎

Cap有會場版 無得等SB

7點咪仲早撚過返工
How far can you go for CAP?

好彩唔入HT坑姐

Karen最近係咁幫盲人籌款
唔知大家知唔知佢男朋友就快盲
條女咁靚又好心 睇唔到真係可惜

睇返個counter 11點開
又一城就好似24小時 都係請左假嗰日先黎排

我意思係等多一個星期先訂會場
頭幾日實多南亞人，加上星期六日

無錯 我決定戰略性撤退先

記得以前有講過
唔知佢拍dd有咩感覺

佢好似有講過佢有同盲撚相處既經驗所以對拍dd有幫助

23先有

出面追番個post 150姣婆守唔到寡見咁多人屌dc又出嚟柒

CAP

iw就上 佢想釣多啲marvel狗出嚟俾佢block
第時妖言惑眾啲負lv都容易啲

IW攻陷旺角

CW 個期旺中個廣告

唔個買邊一兩件好

知*

剛路過
冬兵機械隻手仲係穿咗崩
然後有位女士指住cap好興奮話想睇

有冇樣睇下

個人覺得麻麻地

Ant-Man同GOTG果兩件好似都okay

菲律賓果兩件同gotg比較好d

MARVEL logo 買得過既 但其他就
同埋點解無女裝

買xs咪得

屌 以前明明marvel sw既xl岩岩好
上次sw8我買左7件xl 點知好撚緊 著唔到
利申 瘦過wong小小

話時話有無人講過JJ續左s3
S2唔太好搞到無人係度講咁

男裝xs冇修腰

肥左就認啦

巴打 係時候要減肥啦

Cap同bucky

好同意

真係得1-2件買得過

童裝有冇

應該只係會買Marvel logo個件

童裝唔同款

買ht果d

童裝好似真係比細蚊仔裝
我地著應該會好似奇異巴打著XL tee 一樣好窄好緊

今次hottoys同u記d衫都麻麻
同埋u記今次唔係用iw做主題出衫

童裝我覺得有時靚過大人衫
又要講多次上次pixel果兩件好靚
利申 著得落

S2開咗一集睇之後冇繼續

HT有咩

不過U記價錢相宜D

X2 其他個D

仲未開嚟睇

仲未睇

正常
一開始都還好 去到後面變左為睇紫人而睇

煩到仆街 一上ig d story全部都係又一城/地鐵廣告 嗌曬好型啊can’t wait啊

同第一季差太遠

我係肥左 但著返之前果d最多都係肚凸d姐 但sw8果d我係著落好似變細左一個碼咁

Wong以前幾型

話說呢排成日見到有人著件淨marvel logo 白底/黑底嘅衫 係唔係以前u記出嘅？
好想買見去睇iw著 出個陣仲未入坑

U記D野過左就冇....不如等呢次買啦

我覺得有些在迪士尼有

淘寶
但今次U 記啲marvel logo tee 都ok嘅

明珠嚟緊播 a1 ca2 a2 ca3

今晚睇ca3

明珠播ca3?

今晚做San Andreas

CA3一定係大片點會放星期6播

今晚明珠播加州大地震

M記好多我都DL左....可以隨時返睇

明珠轉左好耐啦 而家大片係星期六播
你幾耐冇開電視

我真係極少睇...有興趣一係入左戲院

一係即時DL冇廣告

搵左個FD幫我買IMAX眼鏡

但佢集運唔知幾時到

無咩邊件覺得靚
係大獎嗰件叫好啲

穿咩崩

下星期六日？
CA3前排先又睇多次
想睇A1 CA2
A2雖然麻麻 但都想重溫多次

淘寶d marvel logo t-shirt我覺得幾靚

有咩 官網唔見

佢講bucky隻vibranium arm有條gap見到bucky隻手

HT網EVENT 見到有少少TEE

不過都唔太得

Itunes隨時down返

手腕？

Blu ray

唔知會唔會連埋a4出鐵盒版
出既話會係幾錢

好蝗

我覺得似韓國電影d大叔

Wong was born in Eccles, Greater Manchester, England, to parents who had emigrated from Hong Kong to the United Kingdom via Ireland.

同埋佢係拍Marco Polo做忽必烈先增肥

tvb肯咁快播ca3
今日放假先直落睇完ca2 a2
反差好大 廢登

幾似

瘦似泡
肥似蒙古佬

諗起屍殺列車嗰個大叔

明珠有廣告for之後幾星期嘅marvel戲

真係播Civil War

明珠台好似無乜點播過phase 3?

alexandra daddario

係咪明珠首播
正到時又可以一齊追live

明珠播cw
出面一定又大戰

TEAM CAP 集合

佢真係有拍過套成吉思汗

brace yourself
影視台sw is coming

TEAM IM ASSEMBLE

Macro Polo嘛

可能到時睇係哭喪悼念呢

呢幾日好hyper但又唔可以上咁多網
要搵好多其他野分散注意力
真係好驚睇完iw哭喪
之前戲院睇完cw個心都有啲un住

hope for the best and prepare for the worst

留名到時出面成班team負lv

5月12號

你地睇緊咩POST

Cap真係好大機 屌

BTW....上左之後係返呢到傾?

著得落x2

睇返cw airport battle bw打hawkeye真係打太極咁款

好開心bucky咁大個頭

原來係avg1 ca2 avg2 ca3咁播 播到12號

CW係唔係第一次係CCTVB播

有冇人有睇hero academia

睇完發覺綠谷同cap好夾
我到宜家都唔鐘意爆豪
利申只係睇動畫

買左個好撚靚既case

爆豪真係好鳩 漫畫去到而家都唔覺佢有咩成長
唔通真係一路火爆落去咩

屌，出drs唔出鷹眼

首先最緊要霸左iw討論區
唔好俾150入到
之後好似以往咁
認真野係呢度傾
出面同負lv鳩up下算

可以望住日日j

HT個場有得賣呢種公仔
買左MK L同HB 2

好攪笑

合埋影多照

可以拆件甲出黎嗎?

都好喎

寂寞的

綠谷同cap背景勁似
又係無能力變有能力同策略大師
如果cap可以喺電影show多d策略位就好

Ht 個邊除咗呢啲公仔同訂figure之外仲有咩產品？

重睇avg 1有一場cap竟然將隻怪掉落班市民度
所以話肥登處理cap真係

我正式宣布，除左羅素兄弟，冇人識處理cap

俄羅斯兄弟

官方出圖

真係好癲

好癲...DOMESTIC同INT'L 個數咁近

希望cap帶隊打proxima midnight/outriders嗰幾幕可以再show多d策略同leadership
漫畫入面cap除左可以自己挑高幾個lv嘅對手外
仲可以帶一隊普通人贏一隊metahumans
我覺得呢個先係cap嘅最大能力
最後一次希望好好睇睇

幾錢

188+128

睇左兩季除左覺得佢唔讓麗日果度有d道理之外其餘時間都覺得佢好煩
是旦搵個角色條arc都豐富過佢
見由佢介紹IM我真係吓左聲
但佢好似仲受歡迎過綠谷

thanos設定係咪無手套都已經好打過hulk

俄羅斯兄弟正在佢處理其他角色都用心
講過好多次
雖然team cap 都會好明白im處境，就係描寫仔細
喵同蜘蛛仔新人出場sharp先聲奪人唔在講
其他英雄都有佢哋show quali或者令觀眾同情嘅場面

真係好期待佢哋點處理智同Thanos

呢款好有諗頭同得意

離一離題
呢套好似幾吸引

想買無限手套個隻公仔 但238好貴

嗰隻真係好似雞蛋糕/cupcakes

我遲啲都會買，希望到時仲有貨

極速賣哂

黎緊嗰轉去睇下先

都話係best seller

淨係想買一兩隻cosbaby咋,
諗住之後搵日閒日去
可能買cap+bucky, 應該唔會咁快冇掛?
有冇巴絲有去可以影d closeup上黎?

我都係淨買cosbaby 但條人龍

Cosbaby佢補得好快唔洗擔心
反而匙扣我走果陣Bucky個架係空 單人貼紙都得返一兩張

所以諗住5月頭閒日去算

匙扣我還好
btw thank you!

我想買thanos隻cosbaby

信和20樓/log on應該都會有得賣

其實佢今次個roadshow有無catalog 可以睇晒有咩買

btw 一陣去又一城排隊

我記得佢有張catalog 可唔可以幫手影一影
Btw 加油 星期日應該有排等

第一頁係講會場figure ,冇影

手套公仔係咪賣晒

手套cushion 同左上IM同觀眾個set無晒
毛巾未出

問左個staff佢都話唔知幾時翻貨

估唔到咁多人買觀眾

次次d staff都係答唔知，要自己去撞架咋4

即係可以買hb然後塞spiderman入去?

理講論上塞Groot都得

岩岩見到logon話有

睇錯logan

cap同bucky唔洗驚冇 Spidey冇既機會大d

估唔到嗰隻cupcake手套咁好賣

買cosbaby不如買lego個隻

兩邊都有玩
Cosbaby thanos個set好靚

咁Q一定好多女女買

買Loki cosbaby同貼紙 應該唔怕會賣曬 不過會場買滿$200送file同+$10個環保袋就應該一早派曬

今次d貼紙好搵笨 以前38一set 而家10蚊張

今日要返工

環保袋應該有掛 好想要個file

都要比佢賺 忍唔到唔買

咁佢既設計係靚左既

款款都靚嗰下牙煙

我睇到都好想要

花木蘭?

WW都係得412M domestic

agger
之前個D都無咩想買既感覺
今次應該會買1,2張

不過我鍾意日本之前出個張Travel Sticker (不過係漫畫唔係q版)

Cosbaby無乜se
Btw遮係咪縮骨遮黎

UK票房勁撚到

好怕遲去會無野買
但係又抽唔到時間去

你提一提我都想買番把遮

不過我諗今round冇, 8月動漫節都會仲有?

長遮

呢到都幾多fans 進貢

咁好好多 縮骨遮用得多啲摺位會甩色

我應該買埋毛巾
動漫節應該只會當清貨 你預唔齊款

岩岩睇返奇異博士同雷神3

奇異博士其實都幾好睇,但能力有d屈,佢個醫生女朋友幾靚

雷神3好直接咁接到奇異博士, 雷神3似係為左avg3 講返宇宙條線

黑豹未有得DL高清, 應該係AVG3 上畫前睇唔切, 我睇Tailor avg3黑豹都幾重要咁

唔睇黑豹有冇大影響

6粒石
我大概記得
1粒銀河守護隊 星球
1粒奇異博士圖書館
1粒幻視
1粒雷神洛基
1粒係收藏到
最後一粒咪冇提到???

我唔覺有咩問題 都只係講下啲背景

咁直接去睇avg3

因為我怕黑豹講佢d背景有影響

因為AC3 講隊長同巴基去到黑豹國家

spiderman,雷神3,銀河2,奇異博士我都睇返哂

黑豹入面得一幕after credit scene係有bucky
但嗰幕無睇理論上係無影響

知有關點解又唔去睇埋BP?

因為果陣上畫冇時間睇

雷神3同dr strange 我都係DL返黎睇

唔好亂答啲唔知頭唔知路既人
佢地會以為我地呢到係初級討論區
遲啲就會有人衝入黎問Howard係邊個
求下你地

又一件負lv 屌

BP未落畫

係咩

人地DL開架

都未叫負既 pokemon黎計佢入常青森林嫁啦

我係一開始進咗化所以過唔到個阿伯既訓練員

你地會點揀

gotg, CW, 智3

AVG1, CW, 智3

都係改做GOTG

揀三套最過癮既俾佢睇
當係撩起佢條癮

唔好成日偷偷地負皮我啲cm啦

有一個負評

想問係咪之前有巴打係淘寶買imax 3d夾片？
有無link
問咗幾間都話唔用順豐

點解我唔係香港 如果唔係一定仆去新加坡 daddy
呢度有無巴打去咗聽朝排隊攞籌

3套太難

好似有巴打去左

我都會係AVG1,CW,智3
到時佢睇完有興趣,就再叫佢睇GOTG1
就算無興趣我唔信佢睇完IW唔會唔想睇返GOTG1

不過如果單純推人落坑而唔係prepare iw既話,應該叫佢睇AVG1同TWS
第三套唔知揀IM1定智3好

ig sc已經好多忽熱fans 諗住留喺呢度 點知負lv開始進場

Cosbaby直接上二十樓買

但二十樓係咪得cosbaby既figure 無匙扣貼紙嗰啲

應該係

姑姑好正

對住d 負lv, 一拳一件啦

係咪話葉問都有份演

YES

好似仲有鞏俐做奸角

李連杰都好似有份

Marvel幾時整返套全asian英雄片

有d想睇添
Btw劉亦菲

咁講落去好似除左楊紫瓊之外,其他較為外國人熟悉既亞洲演員都請哂去咁

得好少asian角
淨係記得 上氣 silk 韓仔hulk

全Asian之前我反而想睇返套全女班既
以家出左咁多個女角都咁打得
even Pepper都打左Extremis

如果講Betty做左red she-hulk咁Liv Tyler又可以係mcu出現返又幾好咁

唔係黎緊有套用scarjo做主角既女英雄戲咩

大鼻有冇

我想睇個種係女版avg咁既大雜繪
至於bw應該拍得成啦今次(?)

見到佢個名都想負評你
老啦,收皮啦好無

景甜呢

大鼻

Budapest

成蟲? 佢以前有配卡通嗰嗰花木蘭

上氣 都OK
上氣有一段時間係香港有故事

唔覺得去到外國人識,講得出個名既level
up佢個名班外國人would be like:
我諗對外國人黎講景甜只係一個 老是常出現,過目即忘,無人想知佢係邊個 既亞洲女人

背景甜拍親都大片嚟 真係唔知佢後台幾大

tom cruise都幾型

eddie murphy幾match

如果搵埋章子怡丶發哥丶周杰倫
就應該齊哂鬼佬眼中比較出名嘅果堆華人演員
唔計大鼻

大鼻俠 專女女女

咪玩啦，就算香港都唔係好多心識啦
咩叫捧極都唔紅咪咁解囉

呢個好似正D

skull island, pacific rim 2

baby都有Independence Day Resurgence

唔好講笑 當年world war z我個fd真係以為係CH拍

brad pitt出名好多喎

Keanu無stark嗰種playboy味 Tom cruise 好似match啲

佢本身唔識brad pitt
咁啱又係金色長髮佢可能就以為係

brad pitt 長髮carry得好好

智本身都覺得OK....點知去到智3換左短髮先發覺佢長髮唔多掂

elizabeth有放類似呢張圖上ig story 不過嗰張多人啲

milla jovovich 正過 scarjo

呢個版本im不單家破人亡
肯定連pepper spidey同 happy都瓜埋
得番隻狗

得返亂噴滅火筒隻機械手

隻狗都死左一隻先

祝我好運

靠你啦巴打

嘩巴打
祝你好運

巴打加油呀

終於成功登記完
凌晨一點幾去到攪到差唔多9點
只能說係一片混亂
應該有成幾千人係現場
好攰眠一眠先希望今晚影到靚相俾大家

送嘅

葉問唔知係咪做花木蘭條仔
Btw,好彩迪士尼醒目冇搵景甜拍

等你靚相

最後10日

辛苦啦
幾時又要返去入場？

送個個都幾型
至少唔似cupcake

三個英國友可以組隊boyband

巴打

下個post名係

俄羅斯兄弟

等睇又話唔好

好睇好睇

真。俄羅斯兄弟

加油
好羨慕

佢地好hehe

見到出面個post 到底套戲主題係講耶撚野叫唔叫深度
利申反耶

單以題材黎係容易將套戲做到有深度既如果你話咩人神關係
但問題係你拍唔到出黎我理你講人定神咪又係死
有冇深度唔應該只係單以故事背景/題材決定
有d1999 希望你明

Yes 深度同題材唔係直接關係

好辛苦呀日日起身都喺度倒數iw上畫
身邊冇乜friend係m撚
我買咗25號一落機9衝機場imax
希望到時少d港女忽然fans問on9問題
雖然我自己都係港女

希望你唔會delay

你應該係呢度搵一眾巴打同你一齊睇
睇哂咁多套mcu戲未先

尋日我都翻煲緊
應該趕唔切睇哂

DC仲有咩深度

見到六道巴唔係好夠抽 比班狗起勢咁J mos bvs好有深度

我最撚擔心就係delay呀屌 但真係好想趕喺第一日睇到

TDK就真係有深度啦

Tom仔去上海啊屌
我都想去上海睇佢啊

放心 我係連智1,2同the incredible hulk都睇咗不下十次

睇緊個POST

絲打睇幾點

屌佢地又黎我地好有深度架係你班觀眾蠢咋嘛？

Hulk未至於非常差既
只係風格唔多夾

笑撚死
今時今日仲有dc狗夠膽用深度打飛機

開盤估今集 tony反白眼係比邊個？
1.Mr. Doctor
2.Spidey
3.Starlord
4.自己

講嚟講去咪個三篤屁
超人係耶蘇故事 講人神

3 唔係已經中左啦咩

唔自爆啦

頂佢又自爆

wow左一下咋

又黎
叫自爆奇俠算啦好無

慣咗了，個日上訪問先話知錯
同啲人講你哋唔會係我到問到野
結果…

Spoilerman

佢爆左咩

爆咗自己係特別嘉賓

你個名
算啦
Doctor Strange一冇睇實佢就咁

話時話個POST做咩咁多負評

MOS係JESUS

BVS係GOD VS MAN

係唔係多呢D暗示,隱喻就係深度

點解唔買遲一場

咁mother!一定係史上最有深度既戲

LEX LUTHOR 撚化GOD 代表D咩

耶蘇被人類逼害

深度位係邊

出面啲負lv其實唔係淨係唔瞭解Marvel咁簡單 係連基本求證都唔識做
有人po張Phase 3打後嘅prediction咁嘅嘢已經好多人當真

問下佢地

回錯左...本身想回新POST的

救命出面post 啲DC fans好低質

同佢地講嘢真係對牛彈琴

你夠膽開post
我佩服你既勇氣

見到你比人圍

好攪笑係正負評多人支持但冇人出聲

懶得打字同佢地嘈了

睇唔慣佢地圍爐打飛機

The end is near

輕輕一推

tony:又爆料

DC Post原來仲存在